好心未放底上一段感情 就唔好搵第二個黎攝時間

仲同上一個糾纏緊既時候 甘岩就出現左第二個 就搵佢攝住時間先 到同上一個cool到煲 就一腳踢開第二個 完全係騎牛搵馬既行為

甘你老母

你比人攝？